先23歲但記憶超差

人哋係過目不忘但我係過目即忘
返工老細交代過我嘅野轉個頭就唔記得
同人傾計講講下會唔記得自己想講啲咩
啱啱係屋企諗住搵啲嘢 但搵搵下唔記得咗自己搵緊啲咩 俾呀妹係咁笑9我
我係咪腦退化 究竟有冇啲咩方法可以增強記憶力

不過我無唔記得聽日罷工！
一齊支持醫護罷工！

打少D

社會上下欄體力工種總要有人做

男定女

呢個真

寫低

女

關咩事樓豬玩菊花

記住不推文。。。

冇可能 咁點解你仲識講野

記憶差同講野無衝動㗎喎ching

隊太多草？

成日會唔記得啲密碼算唔算
久唔久就要搞reset
最近已經搵紙筆寫低啲重要密碼